【反骨必須躝】阿仙奴17-18 球迷吹水區 CCXLVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

屌你奧燒打左篇論文出黎

100分我屌你老母

gd

張狗仆街死

快d打返4231奧燒做核心

擺張狗出嚟篤眼篤鼻

燒 stay

山狗乜鳩都躝
打返彈彈波

用燒做真核

燒先係真阿

迷燒了，永續奧燒

燒續約please

山狗死去走位finish算啦

頭號迷雲巨星

臭燒IS RED

山狗死去打氣算喇

真心 咁多年黎好少見有球員打篇論文出黎
仲要只係慶祝踢左四年。

相反張狗踢左六年先打得個幾句野廢話撚我地

迷燒鳥

臭燒屌鳩口水佬

ozil 應該請咗 PR

篇文都幾誠實 唔係嗰啲客套說話

唔通係PR普

stop talking

抵啦多嘴狗

我愛你呀奧斯爾

不過講真真係好想佢留低
反正佢種踢法都唔會老咗就踢唔到
反而山應該最多玩多 1-2 年殘

打返19助攻果季既表演出黎
大戰飛剷多d
300k照比你

宜家山好撚慢⋯⋯
爆唔起 扭又唔係出眾
係有時放到key pass同射術有保證

奧燒有返皇馬時期既過人就完美

ozil

明尼

明尼買起阿狗未

英超好難咁樣過
真係要爆過

其實點解會慢咗咁多 28咋喎

講真 打返彈彈波啦

迷燒又贏

留燒

my advice to these former Gunners: stop talking and start supporting!

型

可能操返起ok
btw你當佢鐵打咩真係
年年暑假都要踢國家隊
自己又會加操

睇晒奧燒篇文

Shut the hell up, and keep supporting Arsene.

佢果種踢法好容易 burned out

多左野做啊
無人帶到個波前D
佢要link up 晒
你有太子帶個波衝上去都好過藍斯Xhaka 喇

Arsenal not Arsene FC

咪再用山狗做核心
反正佢下年都走

奧燒就應該留到

以為講燒添

我都想太子踢返起
25歲宜家先
藍斯super sub打ss就得
xhaka⋯⋯唔識講

以為米八變返正常

大眼

前季山狗傷出 燒做核心果排隊波都好順
山狗返黎之後隊波就

山狗多d無腳跑動
少d疊位拎波帶會好d
因為拿卡都可以做好link up工作
唔洗再下下自己去

正常=反山

老實
前日德國場波
唔駛回防身邊啲友係咁跑
奧燒踢得唔錯
串住成隊波run得順

好想睇
cech
bellerin m20 k6 kolasinac
wilshere 99lin
ozil
nelson laca alexis

cech
bellerin m20 k6 kolasinac
wilshere 99lin
ozil
laca giroud alexis

臭燒咁感性係咪要迫我迷燒呀

下年free去獌摩佬又有說明書既話真係想死

好想睇多次4141

隊友生性d , 應該多40個助攻

wilshere + 99 lin fail 嘅機會都幾大
nelson 都未知夠唔夠料

佢唔係應該3次社區盾咩

下個topic 歌頌下燒 ok？

今季英超3場12個chances create
一個助攻都無

有時諗係咪我地唔配有奧燒

右翼諗左好耐都唔知出邊個
我禾同比比鳥唔識出波真係死

拿卡幫幫手

@wotamin

有乜野pr會叫佢屌鳩明叔
真係好大膽

無個段既話呢篇會係好好既pr

講legend都唔提享利

奧燒：多咀狗，不了

臭燒感性長文

ozil
由初初見佢乸住口面轉會過黎，到感覺到佢真心愛阿狗，真係好感動
雖然阿狗未必配得起佢

見到奧燒篇長文
唔知點解有啲感動

實在見到太多人盲反佢
成日話佢懶話佢hea
佢跑動其實好多
但始終佢身體唔夠硬
好多波追到都食唔到人身位
搶返個波

結果啲人就印象流話佢hea

同埋佢create chance 真係好多
係隊友把握唔到

We Love You Ozil Yes We do

禁區外入保方

臭燒

等睇文傑回應

條撚樣實扮睇唔到
繼續j藍斯後上

篇文真係有感動到

由其係呢D 對球會已經灰心既時期

PR 又好唔PR 又好

隊入面真係得佢係會咁樣直接面對返球迷

睇完奧燒千字文
有 D 感動
感動嘅係
我地好耐都無真心愛球會嘅球員

適逢奧燒加盟後的第五個球季，亦是其職業生涯效力最長的球會

佢在ig發布個人感受

有正面、亦有回應對坊間對其的批評（包括阿仙奴名宿）。

佢強調雲加當初說服佢會令自己成為亨利韋拉這種名宿，因此決定在最後一刻加盟。加盟之初要踢挨近左路位置令其不適應，中路十號仔才令佢可發揮所長。亦認為英超比西甲德甲更體力化而又無歇冬期、細球會實力亦非同小可，會令球員非常疲憊；但能在期間奪得不下一次足總盃已是不錯成績，雖然在聯賽卻是令人失望，亦使佢想在今季有改善。

「不要說我斷章取義」

圖五才是戲玉所在。燒提到不少人批評其態度、落場姿態甚至身價不成正比。當中，批評的部分是不認識佢的陌生人、有些是球會前成員（不論是成功或發展不算順利的）。佢明白職業球員受批評無可厚非，但佢認為部分名宿言行實非名宿應有所為，並建議該些名宿應停止「talking」，反而是開始「supporting」。

佢提到一切支持佢或相信佢的廠人（Gooners），特別點名著名球迷Brendan和Charlie，不理生病都入場支持，為佢帶來正面的力量。

佢好光榮過去多年成為阿仙奴球員，會積極迎接第五季，英國倫敦的美好時光令佢好高興。（代表續約？）

原圖在燒官方ig: m10_offical

另提供燒效力以來的數據：

Mesut Özil in the Premier League since 2013/14:

Most final-third passes completed (3,015)
Most chances created (402)
Most successful crosses (229)
Most assists (42)

Mesut Özil at Arsenal:

164 appearances
32 goals
57 assists
3 FA Cup titles
1 Community Shield

以上數據可能這正是這篇奧燒感動言論中暗藏自己對坊間不滿的主因

🔴

偉舒亞之前都會做類似既野

除左佢兩個真係諗唔到仲有邊個

最後係咪續約都好 起碼佢到而家仲係好積極

對般尼茅夫睇佢表演

We've got Ozil

isco勁到

真心愛球會隊 隊長豬腦 副隊長牛奶 新隊員臭燒

臭燒應該暗指亨利

Ozil個情況會唔會有d似基佬
基佬之前成日俾多嘴狗屌
而家用表現叫佢收嗲
如果Ozil克服到呢d壓力
好似基佬咁心態更加成熟 場上少d煩燥會更好 始終係果種靈氣球員

賓特拿ig

始終冇carry既氣勢
你睇isco咁樣兩球完全展現個人打破疆局能力
不過唔同類型

奧燒

條女

豬腦 牛奶 奧燒
知道你地係真心愛球會
唔似張狗條撚樣 屌你老母 張狗

唔好再講條友
吹奏下真阿好過

可能係因為佢死左腳
再頂級既球員左右腳都好熟練
isco左右腳都好易做到fake shot
同埋膠水腳護波能力差好遠
Ozil用死一隻腳好易俾人睇穿 用右腳射波多數唔入 山狗都有同樣問題

臭燒
感動 真心愛球會既球員
快啲續約啦

左腳都唔入啦屌
成隊阿狗勁多左腳仔

張狗都有搵pr公司跟佢啦
咪又係咁撚25

奧燒

沙卡 kxxxx 牛奶 基佬 奧燒 施治

全部單蹄 由其是沙卡同臭燒
一定要轉左腳先識郁
個沙加成日要就左腳 比人逼就全身硬晒 協調唔到
轉邊一定要左腳拉西先得 咁搞難怪場場都傳失關鍵波

ramshit 踢威爾斯係勁啲

阿記球員踢國家隊起碼高一班

成隊真心愛球會隊得三個人
難怪文傑話隊波 私底下無友誼
無友誼無化學作用真係害左隊波

1 岩位唔出 出個右閘打左翼 對比比鳥同高斯拉都有影響

2 有離心照出 L9 金寶湯連坐都無得坐 其他人會點諗

3 山狗呢條友咁影響軍心又唔賣 迫其他球員聽佢支笛

文傑好波

阿仙奴前鋒山齊士在國家隊的隊友比達爾表示，山齊士將加盟曼城的消息不是真的。

山齊士今夏一直和離隊傳聞聯繫在一起，英國媒體的消息稱山齊士非常希望加盟曼城隊。不過比達爾在和巴拉圭的比賽后表示：“山齊士說過自己要去曼城？對誰說了？沒有，他沒有對誰說。他沒有對我說，我也不這樣認為。”

“這些消息都是編造的，山齊士完全專注於今天的（和巴拉圭）比賽。”

“山齊士因自己的未來而分心？不，不，我不知道，我不知道。在我們評論一些事情的時候，我們必須先看看比賽。我認為我們本不應該輸掉這場比賽，我們一直控制著比賽，但最終他們拿到了三分。”

感覺比較fd係班垃圾英撚
沙卡好明顯收哂火 同藍斯埃及完全冇乜溝通 仲要傳個波都發夢

條撚屌肯定開始有離心

100% 25: 山狗
潛在25仔：細梅 沙卡
體諒系列：kxxxxx laca （原因：上錯船）

山狗快啲躝

轉會截止日後，阿仙奴主帥雲加接受了採訪。他透露，山齊士轉會曼城的並沒有“很接近”。

據英媒報導，摩納哥邊鋒利馬拒絕加盟阿仙奴，沒有找到替代者的阿仙奴拒放山齊士，致使轉會失 敗。

“這筆轉會並沒有很接近，談論這件事對我很艱難，因為我希望球員能專注於他的職業生涯，專注於他在阿仙奴的賽季。

“我總是先考慮，確保我的忠誠配得上他們的信任，對於球員也一樣。

“我不能告訴你事情的全部，因為在你決定出一名這樣水準的球員後，你需要找到一名替代者。因為沒人會理解你放走球員。當你無法留住這名球員，你就得做出財政上的犧牲，因為最後你希望的是一支有著巨大潛力和頂級實力的球隊。

“所以山齊士，就像奥斯爾，進入合同的最後一年。或者賽季中找到辦法續約，或者在賽季結束後球員自由離隊。”

關於利馬...
“球員選擇留在摩納哥，我不想說太多。你必須要尊重在談判中發生的事情。我知道我們生活在一個透明的時代，但某種程度上要尊重和你對話的人不對某件事說太多。”

雲加

奧燒咁講算唔算直線屌鳩亨利同伊恩胡禮

My advice to lihkg ardog: stop talking and start supporting

In Wenger We Still Earn

睇完臭燒ig喊左
今年決定迷燒

奧燒下季free走都唔怪你
不論真假起碼識做人搞下公關

今日風平浪靜

yes 轉會完左 聲音少左

Stopped talking

臭燒做咩突然咁感性
睇黎佢自己都覺得呢季會係佢最後一季係阿

Personally I’ve had to accept a lot of criticism during my time in London. ‘Too expensive, too greedy, bad body language, and lacking fight’ - this is what people have said about me. Some of these comments are made by those who do not know me, some are made by former players - both successful and unsuccessful during their time here at the club. Although criticism is something that all football players have to deal with, I nevertheless expected legends to behave like legends - my advice to these former Gunners: stop talking and start supporting!

開名唔該

奧燒係迷雲

仲諗住look到最尾張圖會話自己續約
btw 奧燒

One of those should be Petit

一定有petit啦 條友指名道姓屌奧燒

我愛奧燒

應該自由身走啦

今年唔屌奧燒啦，呢啲先叫有情有義

奧燒 真阿
山狗 淨係識偷笑

但Petit邊會係unsuccessful

連個天都幫住那些反雲的撚屌

奧燒個段長文睇到喊出來

free 走刀ok 牙

文傑 ，stop talking and start supporting!

隊波咁撚差既情況無踩仲企出來支持

希望其他隊友睇到可以振作返

仲黎得切

迷燒迷基

近來批評我燒批得最勁既係

🔴 🗣 Emmanuel Petit on Ozil: "If I were Arsene Wenger I'd say 'Mesut, you want to leave? There’s the door. Get out...'"

#Arsenal

發覺奧燒支持率成功反cup某人

奧燒由一嚟比人迷，之後比人屌佢hea又冇火，去到而家輸波喊打長文支持率回升

某人就一嚟比人迷好有火有鬥心，之後黑面偷笑屌隊友

This is in addition to our three Community Shield wins. After all, six titles in four years is quite something.

Community Shield都拎黎講就知隊波有幾廢
仲要講得出口果下好野
想Henry同其他名宿收聲咪續約,幫阿仙奴贏歐聯囉
講 Community Shield

袁文傑

基佬奧燒

印波衫

點睇洛賓

文傑仲有冇野講

咁比達爾過嚟阿仙奴吧

vidal
D大陸名

琴日你哋講嘅快鏡，重覆畫面同其他位我都會改，之後會搵辦法up 上 YouTube

冇人出聲屌
即是無事發生
太陽照常升起

亨利 柏奴亞 比提 基昂都有屌燒
而家唔話得佢？
又唔係無理取鬧話佢

獌猁啲名宿都有鬧

睇錯反雲必須躝

😰

比雲加寵壞左，唔比人批評得，
就算你幾愛我廠都好，都要踢上力多d架嘛，贊仔夠number 1 fans,唔夠料未又要借走，

btw路狗今日有冇心水?

咁得閒唔踩下其他隊? 成日屌自己友搞到無哂信心

學下其他名宿, 唔理37 21 屌7其他隊先

人地有個1億買番黎, 上年隊波排第幾? 佢係咪入左30球??? 班名宿唔屌7 佢?

佢又唔係話你無理取鬧

迷佢心態同屌佢弱點無衝突

屌至少人哋有個霸氣盃

貢多假阿

真阿以家恨鐵不成鋼

我估奧燒屌既野同雲加一樣
上年定前年記者問雲加點睇亨利成日批評阿狗
雲加都係話亨利份工就係要搵野黎屌

係喎

認真,睇埋今季既轉會
曼聯上季呢一億(應該80m左右?)洗得好抵

鼻祖又入黎博
咁多人迷燒係咪好嬲豬呀

仲有人未block佢

有 中左話你知

吊你老尾又jer

屌你老母 你老母比狗屌

我見佢King ball 覆下佢姐

心態一樣,都係接受唔到批評
隊波打到咁,都覺得其他人係搵野黎屌

再嘈 封你AC 等你無得賭

十卜

Sor._.

我整好了，但都係up 唔到上 YouTube ，我陣間貼返 streamable link 但今次根據你哋意見改，應該收貨的

食粒止暈丸先敢睇

cut 咗快鏡啦

永續奧燒

永續雲加

永續高安基

想佢續既人唔續
唔想佢續既又續兩年

咩ec

拿仔試下左右調轉啦

奧斯爾：講夠了 大家請開始支持阿仙奴

阿仙奴的德國中場奧斯爾在主交網站上戴自己心情，這位經常被批評的中場，希望球迷停止再批評球隊。

奧斯爾對於近年外間對阿仙奴的批評進行反擊，他認同現在阿仙奴正處於危機時刻，希望大家停止批評，繼續支持球隊。

阿仙奴今夏差點失去阿歷斯山齊士，本來這位智利球星可以去曼城，但雲格表示由於未能買得林馬 ，間接令球隊不能放走山齊士，此舉令山神十分忿怒，並揚言一月會走人。

兵工廠開季僅得一勝兩負，近年都被球迷及 專家批評沒有大志，就選連山神和奧斯爾都被評擊。

今季約滿的奧斯爾表示，希望大家多點正能量，情況不是想像中差。

奧斯爾在instagram表示：「這幾天我的德國隊友都有問我阿仙奴情況如何，他們都有看到近期傳媒、專家和前球員對阿仙奴的評論，他們都認為阿仙奴今天成績會很差，這情況可能會維持一段長時間。」

「4年前我由皇馬加盟阿仙奴，雲格很相信我，他告訴我球會的偉大歷史，以及介紹以往的經典球星如伯金及尹佩斯等。他告訴我他會如何協助我進步，這是所有球員都想遇到的事。」

奧斯爾承認近年自己受到很多批評，例如人工太貴、身體語言差、不夠鬥心等等，但他認為足球員就要接受批評，但仍希望大家像阿仙奴的前輩教他一樣，講夠了，開始專心支持球隊。

「雖然我不知道未來去向，但我希望可以繼續留在阿仙奴，我很榮幸可以穿起這件球衣。在這裡過了很好的4年，我欣賞這間球對倫敦市民、英國甚至全球都有巨大影響力。」

韋舒亞社交媒體上暗示冇波踢

韋舒亞雖然被列入阿仙奴25人英超陣容，但他在前般尼茅夫隊友泰朗明斯Instagram發文下留言，暗示自己「一場都冇得踢」。

之前有報道指這位英格蘭中場被領隊雲格通知，可能可在轉會窗離隊，但最終沒有成事。上季被借到般尼茅夫的韋舒亞，4月時因骨折「收咧」。

他在Instagram回應前般尼茅夫隊友泰朗明斯關於新青訓學院的發文：「你們接受一場都冇得踢的25歲球員嗎？我狀態十足，準備就緒了。」

韋舒亞在新球季仍未有機會為阿仙奴上陣，他也在上月對曼城的U23賽事被逐離場。

中學生都譯得好過佢
原文邊到有提雲佩斯

呢個時候屌打多嘴狗

雲加死左未牙

奧斯爾叫阿仙奴名宿：收聲啦！

【體育】阿仙奴中場奧斯爾最近被球會名宿狠批表現，周六他在facebook力陳己見，叫這些前輩收聲。

阿仙奴戰績低迷，上場英超更被利物浦大炒4:0，中場奧斯爾（Mesut Ozil）的演出慘被亨利和基昂等名宿狂插。他在facebook反擊：「雖然批評是足球員要面對的事，然而我期望球會的傳奇球員，行為也要有傳奇的風範。我對這些前阿仙奴球員的意見是：停止說話，開始支持！」

這名德國國腳又指，外界常指自己身價太貴、太貪心、身體語言差、沒有拼搏精神，但他們全部都不認識真正的奧斯爾。對於今季的期望，他表示：「連同3個社區盾，我們4年贏得6個冠軍，這是成就，但我和球隊都對上季英超未能爭標也失望，希望今季有所改變。」

圖片來源 : Facebook圖片

魚尾獅行左幾分鐘就冇野行
屌

山狗躝啦屌你老尾

下場夠唔夠膽放牛奶 收起沙加一場

唔夠膽

再輸

冬季有冇可能賤賣燒山臭燒收返多小？
再入一批人返黎
放棄今年去磨合

入條撚又冇錢冇歐聯

咁點解唔留到完約
又唔係差嗰少少錢

算鳩數

睇個勢
山9唔會盡力
臭燒繼續0表現

依家刀買唔到人
冬季仲難買啦

話留山班on9未到9月已經炒車潛水

睇個勢
我睇你老母個閪呀 生左你條ON9仔出黎呀 比狗屌呀

OK
但d字幕要再執過晒
遲啲先搞

希望山狗用表現bin我c
如果hea踢一年之後去鏝就仆街死啦

人地講到明唔想幫我地踢
點都錫身d見波就傳
盡量唔好比人埋身
球場游走 hea 到完約

算鳩數啦你

係咪見波就傳呀
係既我即刻加入返迷山呀

講到full team就有得爭咁 點都唔夠雙曼鬥啦

冇追po 兩日，山狗講到明唔想踢？？

呢個真 唔好再拖慢曬啲波

fake

d人傳言當真

Agent話唔續姐

屌，9up 當真

奧燒篇長文睇落好似想續約喎
好撚慘 兩個禮拜內兩篇千字文

Ozil 個facebook, Ig 應該有人同佢manage

覺得佢真心鍾意係阿狗踢波
但隊波真係比唔到佢d咩
對痢下半場真係睇到佢出盡奶力去踢

阿仙奴正式收皮
睇唔出未來呢幾年有咩可能入番前4

Ozil打返邊打442啦

覺得燒山真心迷雲

臭燒姐
山狗終極反雲

sor 打慣手勢

想講燒生

奧燒係建設民主雲加

一路走來，始終如一

不過練好D控球咪一拍就甩得唔得

新加坡留幾多日？

阿狗呢準

又見到隻259

佢控球世界級喎 俾人一拍就甩似係身形輸蝕多啲

下盤唔穩
silva身形仲弱雞，都唔會一埋身就甩

域總住五星級酒店

英超唔洗錢成績好得雲加同普捷天奴
今年兩個都應該頂唔住

十一個鐘先得十頁，睇黎大家都絕望

漏左有高普

雲加=阿仙奴司徒華

星期六日班偽毒出曬街

普捷天奴個情況應該仲困難d

呢個先係正常水平
早幾日痴左線

完咗轉會又無阿狗波睇又無人傾女傾樓係推得慢啲ga la

肥普今年個陣幾勁 買左艾利奧都屌打獲加啦

熱狗進攻靠Kane一個carry隊波

erickson都好撚癲....

下星期d偽毒傾女傾樓會快返

點解d球員國家隊會勁5倍

King 返樓啦ok?

教練唔係爺爺

訓醒
我愛奧燒

正解

發現髮型真係會改變一個人，隻25狗以前個頭幾天真幾純品，一轉就即刻反叛 比比鳥又係留個長毛廢曬

see my mv ok?

想問卡叔幾時先傷好

Ramsey髮型兼顧責任

唔好貼隻狗出黎啦

隊友勁

想搵女朋友，有咩app好用

其實擺明係問題

美圖秀秀

weibo

唔係國家隊勁左 只係正常番

咩apps都好，首先你要有張見得人既icon

利申：我矛

最強陣
Laca
Iwobi Ozil Walcott
Xhaka Coquelin
Kolasinac Kos Mustafi Bellerin
Cech

山狗藍C呢d唔識踢團體波 返國家隊其他人圍住佢地踢咪勁
威爾士全隊要守波 得藍C例外

其實義和B 好慘，俾會員同自己個樣累，如果 Iwobi 係美斯樣

eriksen 球波

做唔到37仔

雲加教紀律差d 所以隊波狀態飄怱
差既時候個個唔mark人

叫乜名

睇住kxxxxxxxx番國家隊踢到bale咁 雲加學下野啦

岩岩睇左
比之前果個好左好多
好有feel
正皮左

OK下場打正選中堅
夢遺打閘

希比

今次借出去果D好多都唔洗我地比人工

贊狗人工終於唔駛我地比

4 years ago today, Arsenal signed Mesut Özil. With 42 assists that's more than any Premier League player since. But apparently he's failed.

原來拿卡200K
唔怪之得無錢啦
btw 200k 擺後備唔似雲加喎

多謝！

諗起2021得返kxxxxxxx同拿卡係到無哂朋友孤軍作戰就灰左

有冇人可以話我知點解贊仔條垃圾會續到2020年
Fans都唔洗養足佢10年掛

佢夠矮 重心低 好難推得跌

我都係阿仙奴球迷
雲加幾時俾10約我

幫雲爺爺含撚

拿卡好似係100k/week

大波治都70k

Isco踼到西班牙核心咁
D左腳交右腳好有卡叔影子

我記得之前報係話200k

條老野仲高人工

唔知上季定前季有得買佢
佢點都好用過殺卡

全隊最高薪

屌打意大利中場，搓波通坑渠型到

諗起2019無哂龍門用果陣就射出黎
要用馬天尼斯

最高人工後備

威爾斯好明顯係圍住bale踢喇

Arsène Wenger's finally gone full Gordon Ramsay at Arsenal

Bale有期傷都係靠我藍carry威爾斯

比比鳥憑咩有100k
k6後防入面最勁都係得75k

有時bale都無佢咁前

我地個squad加到個isco打中中一定高幾班...

咪得對serbia 1場咁大把
仲要入球12m但俾人追和返

諗下好

膠水腳

基佬個度笑撚死

Fifa用藍斯換咗isco返嚟 勁撚到 扭波勁到仆街 射波又唔差 仲要搶得吓

係皇要打sub

決定唔買fm18
繼續玩17, 留住懷念最overrated嘅阿狗

其實fm 好唔真實
好扭得既中場個分數唔高
反而打兩翼無腦傳中刷助攻個分高好多
好似禾子呢啲垃圾係fm 成日都過7分

爺爺仲玩三中堅

屌好正

Only one Premier League club had lower net spend than Arsenal (-£21m) this summer... Swansea City (-£36m)

下場都唔轉返4後衛，基本上無得救

下場一定唔會轉返4後防
轉既我請大家食譚仔

雲加不嬲都無得救

我估雲加可能會試442

可惜會員垃圾

支持

打多4個應該得

唔轉都請

大家一齊瘋狂F5拿子條片

唔會發現，美斯會黎我廠

金仔

真係下盤身位問題
重心高又唔硬淨冇計

去哂巴黎都拎唔到歐聯啦
再者尼馬會唔會比美斯的巴黎呀
佢走佬唔多唔少都因為美斯啦

保仔在？

？

看了改過的mv嗎,呢條你哋應該收貨

兩條都down晒

West Ham chairman's William Carvalho claim disputed by Sporting Lisbon: skysports.tv/u0B4pf

Bacary Sagna prepared to take paycut from £110,000-a-week City wages as free agent seeks new club

希望奧斯爾續約
篇長文睇得出佢好重視自己係阿仙奴既表現同埋球迷對佢既熱愛

之前成日入黎搞事果隻49000竟然同我同一棟hall

adidas 傾緊同阿仙奴完左puma約後合作，會打本出糧搵美斯過檔

仲會幫雲加起埋金像比人掟佢雞蛋

夠膽就

Xhaka
Ramsey Wilshere
Ozil
Giroud/Alexis Lacazette

中場唔夠硬
你話擺個艾蘭尼都好過將沙卡放防中啦

對強隊咪殺卡高基連或者埃及囉 中下游咪藍斯

iwobi act as cm ok?

邊個
咁多獌狗入黎搞事

簽adi=冇宣傳
d宣傳去晒皇馬同曼聯
連軌都頂唔順要轉nike

雙契

甘寶>2&b

會員Jokic入一入嚟

呢隻 jokic

Ozil Ramsey Xhaka 三個只可以出兩個

Adi啲衫靚

其實點解仲有人J牛奶

2&b阿叔嗰啲都有人J啦

山狗....

有冇同其實隊比較既數據
究竟係鳩跑定跑唔夠

跑唔夠

both la

唔係J,係點解好返都唔可以出？
我迪布治都想比機會，唔好因爲傷就唔比機會，起碼佢兩個一出場都落力踢有表現

夢遺>>>>all 25仔

點解唔j
唔上頭個陣有腦有視野有長傳有走位

而家D八九十後小小野就dup哂頭
快撚走躝啦

跳子

你估佢唔想

抗壓能力差到

留係度影響士氣

幾時跳

美斯巳經拒絕左巴塞續約
季尾加盟阿仙奴

Arsène Wenger on Kylian Mbappé: "He could become the next Pelé. He has no limits. He's 18." (Téléfoot)

Arsène Wenger on Kylian Mbappé: "I wanted him too, but €180m is too much for us." (Téléfoot)

Wenger tells Telefoot that the Liverpool defeat was "catastrophic" but he "believes in the potential" of #AFC for this campaign.

#AFC chairman Sir Chips Keswick says he is a "very" patient man & "prefers horse racing to football at the moment."

成班高層都唔想理阿狗

Wenger: 'i wanted FFP initially. But now I think it should be scrapped. You shouldn't have a rule that cannot be imposed' (Telefoot)

廢老:美斯過黎傳波比我班契仔踢

反而想睇美欺過鈀食番住屁馬

躝啦 講咁鳩多 職業足球一向都係錢話事
你人又老錢又無 能力又唔夠 仲係度鳩up

Arsene Wenger has confirmed Arsenal made a €100m bid for Thomas Lemar.

And he's not given up yet: es.pn/2wuzFSj

老野又鳩up

Wenger: 'Yes, we bid 100m euros for Lemar. Yes, we'll come back in for him' (Telefoot).

呢件無可能買到啦
大把人同你爭

你肯俾
人地都唔黎啦
仲呃撚到人咩？

美斯就算嚟到阿記都只會係 laca斬波 美斯頂波

唔bid又屌 bid又屌 想點

講真老野今鋪抵讚喎，識bid lemar唔bid draxler呢類偶像派垃圾

dnlm-_-

傑出阿仙奴有條on9話唔應該計total distance
要計sprint次數喎
又話燒是只係鳩行鳩跑
真係龍門任佢搬
燒又唔係踢閘踢翼或者入攝前鋒
計sprint把撚咩

讚又屌 唔讚又屌 想點

講得好

反XHAKA 果D

呢兩場RAMSEY 成支箭咁跑上去仲前過前鋒

Jeorge Bird‏ @jeorgebird 13m13 minutes ago

Krystian Bielik ruled out until December after undergoing surgery on shoulder injury

同幅圖有乜關係

老野未試過咁高評價

cls好波呀仲可以咁講

多得班盲撐山，之從山黎左之後就日日J跑動，直得當左跑得多係唯一量化鬥心既標準咁

垃撚圾睇你今季踢到幾多場

屌

如果真係咁有信心係新球皇
就算要俾180m都係抵

擺明係新球皇黎啦
國家隊落到黎扭撚到人地

跑得多過禾 頭寒

阿狗點會敢比

賤種張狗咁勤力 , 點解右邊張圖唔見佢

暫時睇真係好sharp
但個人覺得佢最多只會去到亨利level

老野唔想比咩
冇錢嘛因為
你落180m bid
psg可以落200 仲未計摩狗還價
結論老野去教psg算啦

難怪次次你反山都拉禾黎講，原來禾跑得少過人

好簡單
你放山禾兩個出去
同價錢d人要邊個囉
得米八最識波

大帝水平都夠做啦，法國等個世界級前鋒等左幾耐

Ok搭好棚了等睇米八大戰迷山👌

9c= =

依家D匡智學校原來會教剪片

夠做呀
亦都覺得180m值得買
但如果講球皇level,佢又好似無美欺個種靈氣

亨利level都好撚屈啦
最top前鋒咁濟
係美斯丙朗兩隻怪獸太超乎想像

真毒星期日LM

做到入波機器就ok了
到時一季入到5,60球仲邊洗考慮咁多美感靈氣

死傻鳩你就弱智

LEMAR = PIRES

放雷狗

我又唔係話你
做咩對號入坐

利馬踢落似playmaker多過翼

話你弱智都叫對號入座？
躝啦死車狗

＝cazorla

反而想佢快d離開法甲，始終水平唔係最top

法甲遲d會 top 了

psg應該會買斷 之後走唔到

美斯點超越呀
牙朗既入波可能超越到既

係psg度買人＝麻撚煩

個時以為會bid psg個個借左去西布朗個防中

又傷

呢件之前想買
不過人地話唔想跟老坑

屌衝出黎認自己係弱智

"€100m for Lemar? Yes all true, I wanted him. He decided to stay at Monaco. We will go back in for him!"

- Wenger

死纏爛打

諗起7月果時出價30m40m

皮皮都係playmaker料俾人擺去邊
當年佢好偶爾打過攻中位好好J
果陣老野仲堅持雙防中
所以先少打中間擺邊
點知無耐老野就為左法比
放棄雙防中改陣擺攻中位俾佢

其實7月頭個陣出多10m,50m左右
我覺得已經夠帶走佢

Yes

人地曼城轉會窗都未開已經搞掂左silva

完全連鎖反應
如果早啲買
可能唔會出現逆足翼衛呢種玩法

btw 點解好似阿仙奴助咁少咁既
人地轟有手袖贊助
猁有訓練衣贊助

不嬲差

做乜姐你

因為球會有雲加已經滿足

我應該無記錯,係無架嘛?
每樣拎份10m既贊助都已經夠頂曬啲糧啦

Arsenal's current deal with Fly Emirates, which was signed back in 2012 and will run until the end of the 2018-19 season, does not allow the club to have a extra sponsor on the sleeves. The Fly Emirates deal also prevents Arsenal to have a special training shirt sponsor.

波衫都係 puma 之後先跟上其他球會

咁鬼醒既fly emirates...
當年賽會都未批准球隊有衣袖贊助就已經block左先

起球場果陣比人老強到而家

法明尼間公司幾時贊助阿狗丫

已經又拋開番...(好似係)

幾時都話
阿狗 commercials 學到 19000 一半已經唔洗靠老細

影低佢ok?

po上黎ok？

邊個反山邊個就係鬼

@米八

Ok聽晚燒衣比佢

利馬似唔似isco??

唔似
isco勁廿倍

...

想問邊度有得買
第二作客 粉紅色字 臭燒

我都係係d hall換房post到見到佢話自己住緊

Ching 邊間u 牙 得閒影啲hall g 上黎ok ?

......

似唔似路斯基

而家先覺得星期六日過得好快

聽日決定射波

成日以為今日星期六

做乜個個都笑禾

新工返成點牙

屌你老母

頭兩日拎d form入機咁
星期5同聽日要training
學filing,悶到痴線

查狗又開ot?

Filing 都要學
識唔識到女？

u高層先唔洗學

點識
我個部門,最細都大我十年八年
成層樓我諗二字頭既女真係一隻手掌數得晒

食熟女

矛人理
要迷雲先有人睬

食屎啦你

而家仲邊有人會買阿狗波衫

好波呀

係邊度返？？

藍田

粉嶺去一程巴士

大十年八年先正喎
狼虎之年

on9 2+b 都仲有人著出街啦
我買來當飛機杯用

yes
不過要幾百萬級電梯
我諗再行多幾個月我對腳仲壯過C朗
朝早又容易塞車

早兩日見到有人著阿狗印法比

最弊係好多都唔只十年八年呢

而家買波衫好貴喎
我會建議遲啲官網有優惠個陣嘅一次過連章連字買

電梯點解要行？

好慢呀

啱啱新出都唔會咁快有優惠住啦

返多幾日就開始日日遲到架啦

聖誕lo

你呢d高層就得姐

聖誕個個都跳糟
實清貨大減價

護級隊平啲

有港姐睇

隊波踢到pat屎咁仲買波衫

yes
totally no mood to buy ball 3

港姐上年同前年都有得投票，今年又變返評判選

幫襯域子囉

咁寧願買返正版

著到生濕疹

反正都係老細揀

跳啦撚樣

廢事選多個明詩出黎無得維穩

真獨裁好過假民主

是但啦
咪又係tvb選花旦,有錢佬搵新情婦

TVB Wfc

D人話中環d OL靚過港姐好多 有矛中環返工既手足講兩句牙

印 利馬不了

想知點印

今個星期六日 仲要冇得睇我廠大敗 好空虛

Lemarbuliu

係牙

雲加唔係話一月再買利馬咩
如果人地仲肯黎

印真阿奧燒!!

你聽佢up啦

想印
Wenger On
9

果時係榜首lead緊幾十分，山狗，奧燒又續左約既話可能肯黎既

Wenger ho on
9

On
9
Wenger

唔印木村？

2大坐騎毒狗同跳跳虎

真係要2隻先夠你坐

唔洗lead十分既 頭三又冇再大敗應該肯黎既
只係今年個勢再柒幾次都唔奇

一隻跑一隻跳差唔多

雲加擺d pose 仲型過d 港姐

唔平衡好危險

得罪講句,呢度得JG,OG,AG有得比下..........

唔緊要啦
有跳子做底
上次成班一齊找數跳樓都唔死

彈全部都係雞

係咪想講咁多個港姐都係雞牙

D雞有咁高汁就好

U太子爺，一晚包幾十個都ok la

我要朱千雪夠了

試食有咩好睇

諗起佢醫生男朋友日日同佢溫bio practical

到最後俾個蔡思貝你

我都唔明

U吳彥祖，一晚幾十個送上門la

當年easy goal又係得個傳字
三四千萬執到真係偷笑 依家條廢老實dum哂心口

再講tvb域子會擇哂你地名日後清算

有已麥美恩心足

不知幾正

唔係女巫就得

禾毒撚有女就心捉

巧京，吾再廣了

睇樂視好了

黎阿狗就會閪迷，愈踢愈差

卡蘇拿，山齊士呢？

想屌

一個傷左 一個short左

達叔

D香港小姐明明長頭髮都OK
唔係TVB痴咩線叫佢地剪短頭髮

一路推佢車一路睇達哥睇FIFA

Ching識食

識屌一定係咁屌

咁既身型毒撚打扮有無可能有女

肥到咁

清好型

學到野

胸肌勁到 有錢就有女

我以為係肥妹

身高只有4呎11吋高的_____，買西裝對他來說是件痛苦事，往往只穿得下童裝

穿上Roger為他揀的西裝，Suzuki整個人的比例好了很多。 Roger解釋：身形矮小的男士，外套和褲子都切忌太長大鬆，剛剛好才不顯得累贅，視覺上身材才可以拉高

羅東返咗黎香港

邊個影我..

條仔咁鐘意英倫風...

sp風

有佢咁靚仔就好了

貢型

大家刀巧型

j 緊你d 手指

Wenger:
"Yes it's true, I considered leaving Arsenal. I've been here for twenty years, I thought of leaving for personal reasons. Continue or quit that was what I was pondering: we struggled last season, so I thought of leaving. This season we started poorly, but we can be champions. Manage a club other than Arsenal? Yes I could, there were contacts with PSG."

點解唔走

"Am I disappointed with our transfer window? Absolutely not..."

PSG真係

屌你牙

屌你拿拿聲啦

買定包皮俾爺爺

Lemar NoLa

跟拖舟先成材 跟廢老馬上收皮

why not
go for mbappe

Zinedine Zidane on Arsène Wenger: "He's an example to everyone. What he's done is fabulous & still today what he's doing is fabulous." (TF1)

Zinedine Zidane on Arsène Wenger: "I have nothing but respect for you." (TF1)

果時isco都係妹太多
同wheelchair一樣
只不過波底高幾班
拖舟開左佢個腦

點夠PSG 爭啊講真
分分鐘俾3億包皮幫自己解約

偽君子

我意思係佢今季去psg教就可以用包皮

雲爺爺會教佢佔中，帶波衝向敵人

以前帶到隊波不敗奪冠,fabulous
而家帶到隊波咁廢,都可以唔洗躝,fabulous

交換ok? 雲加去鍠，拖舟黎阿

呢個stats由上季po到而家

宜家前場迫去到返後攞波
再一扭幾分波 又可以killer pass
自己射又得⋯⋯勁撚到

d老坑一老左就接受唔到自己失敗

跑動多就勁,咁贊錯都唔廢啦

g chi

雲加教上半季,施丹教下半季

送埋雲加堆契仔俾鍠

印象流 佢跟本自己扭失先追返

唔知點解估撚到你實拎我黎講

最多雲加搭埋禾仔藍斯iwobi
4換1

老野上半季真係堅

Alexis Sanchez - Best Arsenal Moments Ever

送多隻debuchy同akpom

牛奶上年飛機片都唔差

因為贊狗係努力,但能力唔夠

"Not even Messi has come close."

Marco Verratti says Isco's display against Italy was the best he has ever seen: es.pn/2x2kcKP

琴晚至少比人撚左五次

London 我真係屌你老母
Hsbc 話我幾年前個 account 有幾磅 negative balance ban 我唔比開 account
西波西城市

仆街我都驚我munchen個戶口都係咁

西銀行姐，點解會有negative balance

佢地每月收手續費8磅幾一個月

上次去見到有d收錢既ATM覺得好不可思議

大家平時比開幾多錢家用
最好講埋收入大約最多

0

每個月8k人工，比2k家用

你又唔係搵得多咪比2千
其他你用黎儲/投資仲好啦

讀咁多書得8k

你有女女比家用你啦

一蚊刀唔比

霸氣

講少左10倍牙

假膠

屋企又唔係等你開飯,比唔比都無問題啦

搵幾多都係俾5k

呢個真 老母又唔係冇能力返工

真係得咁少

有時D老豆老母都係幫你儲錢,佢地知你儲到都唔一定要你比啦

15k, 5k家用

搵9k 俾3k

搵6k 比4k

家用呢d有得壓就壓啦，岩岩出黎做野留個錢等自己機動d,好過比筆無底深潭式既債務壓住自己

法國真係搵幾多都唔夠
d洗用好撚多

儲左個20萬用哂黎讀書啦

3千

14k, 4K 家用

老母話要加1000家用，我一年加人工都冇加1000啦

讀書都叫增值自己啦，衰d講比家用真係都幾無謂

岩啊，其實通常都係俾3成就夠我覺得
如果唔係等開飯

加佢老母咩 一早決定左我人工過25k之前都凍結家用唔會加

我阿媽喺我未出黎做野已經話一定要比
仲提過幾次我表姐月入16k,比8k家用,仲儲到錢去德國旅行同cool牙
我而家10.8k/month,諗住比3.5k家用,3k還學費比親戚,淨返就睇下老豆洗唔洗我幫手交水電煤雜費

每年加得200蚊人工

你地有DEGREE出黎都搵咁少

驗下DNA好WO
包皮又唔同你割

16k俾一半家用
而家我幫老母打工牙

我自己都壓抑緊自己唔好亂洗錢

早餐自己早少少起身煮埋食埋先出去，每個月消閒品淨係買一件咁

我呢d冇專業資格既，係搵咁上下架啦，除左要牌果d工之外，有冇degree都係一鳩樣

我丫媽都係咁講 但係我唔撚理佢
邊個邊個個仔俾成萬蚊家用
講真 家用係一種心意 最緊要唔好影響到自己個plan
唔好俾佢地覺得係老奉

所以點解叫人唔好讀bba... 血的教訓

神科另計

果陣試過一個月人工只係用車錢
成個月未買過野

依家想百零蚊買件衫都要諗下先

正常無牌degree 11 - 15k

咩牙，u係special case咋，讀完BBA 99.999999%都係人中之龍

想買個m記11蚊包都要諗幾日

讀書做幾年野都係搵得咁少

我立刻屌你老母

我阿媽係搵幾多洗幾多既人
成日買d無謂野返黎,無錢剩
以前比完零用錢我,會問我借返
咁我知佢真係窮既
早兩個月睇完韓劇+佢個fd去韓國旅行,佢又話好想去

食3蚊撈撈都唔敢

迷贊同迷普都好撚無恥

16k比1半我嗰時唔識野都覺得好癲
而家更加覺得冇可能

除非兩老退哂休/ 有傷殘/ 救過你既咁兩計，唔係既其實我覺得唔洗仔女一出黎就chur佢比家用 羽翼未豐就先比咁大壓力佢，盞佢有咩計劃都推遲哂

根本我覺得好多家長都係買保險咁既心態（我老母都係），個仔女一畢業開始有收入就=份保單break even 左，就趕往叫佢比家用= 即刻要有pay off, 咁樣根本害死仔女

有無人覺得迷普好撚仆街
又撚鳩窮撚

著開uniqlo

我買隻cd都要同女友申報

不嬲都係咁

成日扮假膠撚我地

真窮毒牙

屌開有波既女，抵返哂

我老豆唔洗我比係因為知我儲到錢
而家我細妹出黎做野一定要佢比,因為知佢儲唔到幫佢儲

買到樓都叫窮？

一講到父母退休真係屎都賴埋出黎
諗起過多十年八年佢地退休,我要負責晒所有開支真係搵幾多都唔掂

U 成日撚禾就有

後入果陣渣佢果下

關佢撚事牙
你個底好花咩

岩啊，尤其是有細佬妹個d更加要企硬，唔係盞累埋佢地

屌講得好撚岩
我老豆仲話想買樓 叫我幫手供
即刻say no
講真 唔係唔撚想俾
個問題係我搵幾多都追唔到香港呢個生活水平
仲點加家用

個名寫我一定供呀

冠軍好似加比爾

佢話要結婚要mon我開支 我試過一個月買1x 張cd比佢屌到化

仲要買多層牙清，巧大壓力

咪就係，窮撚真係唔好生仔

有錢既fd打份10k左右工，朝10晚6準時收工，唔洗比家用，仲有層樓比佢住

男仔似佢都好大鑊，仲要女仔...

我比得2.5k家用，不過浄係比阿媽

笑死

tvb三大毒瘤
家燕姐
汪阿姐
嘟嘟姐

16k生活都好窄 更加唔好講俾一半家用
除非你冇生活冇興趣日日放工就係返屋企

禾 set 自動轉賬每個月比皮幾老母佢都覺得少牙
未 set 之前有個月遲咗比係咁比說話我聽

我而家買玩具都偷偷地買
仲要作平幾百

一巴星埋去大大聲喝佢話男人買咩唔到你d女人過問啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

U 做律C 人生winner 典同牙

怪唔知得你老婆要出賣身體黎換錢

棚牙好似

皮幾野家用

屌咗 hsbc 個職員 20 分鐘都 resolve 唔到
而家淨係 file complain 等
屌你老母
一撚啲用都冇

計唔掂條數喎
唔通真係訓街咩

家用

我兩個阿哥搬左出去都要照比家用

咪係
唔俾家用出去租仲貴

比唔係問題，但你班老野無理由唔知岩岩出黎咩環境啦，萬零蚊人工咪是但收千零二千咪算囉，下下針住個金額逼咁盡無意思

咩事

咁又冇咁誇掛
我本身又冇朋友,唔出街,已經冇咩開支
興趣打機睇波,有電腦就得

禾申請做ching隻狗ok?

U 有樓典同呀
又撚手足

我要供樓都有俾家用

你洗乜出去租呀

我老豆講你比得個千幾2千交個電費都無
不如你自己留番黎儲仲好

禾想申請做u 隻狗先

同老豆講 等我儲到首期先再比多d家用

都唔誇喇
衣食住行 買下野 交下租 同d女人出街又要買下野
又要留錢去下旅行 又要拎d黎賭下錢 又要儲d黎買樓
冇20k up都唔掂

加$1000, 我真係冇野好講，我為左果$1000轉工之後轉個頭就加我家用，咁我轉黎做乜鳩

唔係有錢人學咩人玩d要錢既興趣

深灣9號

租即係幫人供

我希望我老豆下個月出糧都會咁同我講

話我幾年前個 UK bank account negative balance 幾磅
ban 咗我唔俾再開 hsbc account
我屌你老母你唔寄信嚟香港我撚知
把幾火
同埋幾磅 ban 9 我?
唔撚理就算而家開緊第二間 bank account 都 keep 住投訴

你都唔係佢親生

你食屎狗另計啦，最好聽日加你家用加到你收入8成半添啊

咪玩一齊住 蒙古人咁2年比人趕或加租

我有時屌完你老婆都比幾蚊你老婆當幫你比家用呀綠日子

咁點都有D傻鳩

講緊窮撚搵得少冇錢剩，仲要比老豆老母加家用，mochi普走入黎講供緊樓仲要比家用

興趣既野平有平玩貴有貴玩姐，你聽歌都大把玩法啦

無興趣唔得既返工咁撚悶

咁如果搬出黎住,16k人工緊係唔夠啦
如果有人share都好抆水
你有女又煩d既,我就唔洗煩了
咁大個仔都未搭過飛機去旅行
我諗未來5年都冇錢+冇時間比我去

屌你老母冇 bank account 冇 debit card 買阿狗個濕鳩 red membership 貴幾磅

包皮子做出政府工先
轉到長工福利好呀

返工真係好撚悶
而家仲要學filing
悶到食屎

屌你又深灣9號又皮幾野家用就咪撚計較果少少錢啦

加比爾原來俾雲加賣左之後去左選港姐
仲當選埋港姐

旅行毒有毒去啦，自己去都有另一番體會

正苦工cut撚左好多福利啦

Ching食左飯未？

都好過私人呀屌你

OG 成日 jer 住禾
london 冇 debit card 好撚唔方便架

終於有人認同

再上面jer u果個is迷普牙 吾系禾

HSBC d IT轉撚曬過去印度
係咁上下

甘又系

喺 branch 到係咁屌個 staff 佢都係話叫你打 hotline
仆街好撚 bureaucratic 食屎狗

d同事問我做咩唔考ACO
我點同大學生爭呀
返左兩日office覺得政府工真係hea hea地
日日準時收工
但係做得耐應該磨到個人冇晒鬥志
如果第時有機會,去私人公司做下好似好d

試下無壞呀
不過做得政府工預咗頹廢
慢慢就會變啲阿伯心理

做撚到靈魂枯死喇

唔一定架
AOC 唔會100%請大學生

你表姐應該唔洗儲錢

港姐發生咩樹

有同事中大畢業，今年考ACO都FAIL

做aco會做到個人變蠢，因為唔洗用腦

當你CHUR過去完HEA地方就知唔會想走

I know that feel
打撚左過去打又叫我打另一個電話
我屌佢老母

Yes, 依家份工有時間比我做自己野，人工低但都唔係好想走

話時話我拎完花紅想轉工
但個市真係好靜

做乜唔開其他bank?

文傑

我都想轉，但唔知轉乜行好...

我都諗住岩岩出黎做野學下野先
而家做撚到仆街 極後悔

文傑知內定梗係

會開 natwest
不過點都要屌柒班撚樣先
同埋 hsbc 我香港轉錢方便啲

政府工係咁
每樣野都分到好細比幾廿萬人處理
同做機械人冇咩分別

我都係
讀咁撚耐書 發覺自己原來無乜技能

我覺得係時候要大一大老細俾封唔撈信佢博加人工

我夠想轉

今年fg?
做緊咩工要做到仆街
人工又幾多先

奉勸各位仲讀緊書既手足，第一份工既人工要企硬，唔係既話成世都會UNDERPAID

有牌果D專科另計

FTBF

太肥無人要

係 14k
做細公司 一人做幾個人既野都算
屌 放假都WhatsApp 我講公事

我果時大過

結果佢一邊勸我留低一邊請人，一個月後請到人就叫我自己辭職，我叫佢直接比1個月代通知金炒我

有無人知香港任天堂代理 公司叫咩名…
淨係揾到台灣

15k enough

奉勤咁多位多一句，做細公司前真係要三思

我地果時3條友夾埋一齊唔做
到而家都請唔夠人

一到收工時間/放假就熄公司電話

14k好似係今年個median
我諗做私人/細公司既壞處就係有返工冇放工

阿狗pist都吹奏aco 利申做緊

今年入息中位數係15000, 扣左堆賓賓後係17000

fg median牙

阿狗post都吹奏aco 利申做緊

應該都係一樣架咋wor
電匯一樣？

我同另一個本身夾好一齊大腦細，一齊辭職，結果比佢飛起左

結果依家條友要做埋我果份但加得$1000人工

屌 試過啦
星期一俾人照肺照左成粒鐘
話fg 應該主動d 做多d野學下野 唔好怕蝕底

矛留意FG

og做緊media野？

之後老細唔夠人咁岩我去澳洲前有一個月得閒,佢用雙倍人工叫我返去頂2-3星期

睇你好唔好彩
大公司其實都幾多人扮工

講起個 5k家用就扯火，屌呢個數個陣fg出黎on99 比老母水左落搭，個陣12.5k人工，每個月比撚左呢筆同2千蚊grant loan 呢兩條大數之後，根本儲到2-3000 蚊我都覺得自己好撚叻仔

我老母仲夠膽死問我做乜唔讀master , 我聽到真係一句屌我阿婆呀 咁既環境點讀呀？用口讀呀？

如果我老細咁同我講 我一定屌鳩佢

今年gd, 專科
做左一個月工 quit左而家失業做廢青

我都係細公司，但腦細會準時趕我地收工，收工後唔洗睇TG GROUP, 有URGENT野佢會自然TAG我地睇

雖然人工係低但我覺得算係咁

咩學歷
有一刻諗過做唔做

今年fg

一係屌7佢唔撈
一係同佢講放工番左大陸

廢青啦 無degree
無 因為我廢青黎

點解咁快quit

算係

屌柒佢唔洗唔撈既
講事實姐 我放左工做乜要聽你電話

其實係做d乜
一出黎有14k人工好值得吹奏喎

model

真心解答返工問題

有無人知香港任天堂代理 公司叫咩名…
淨係揾到台灣
蓋ching知唔知

個行唔岩做呀，起薪都高18K考到牌3年後應該30幾k，但真係唔岩做，諗住做另一範

見左幾份Gt,同政府Gt, IO 應該無消息
唉應該比同學笑7緊

我有fd做緊，話影下印，fax下，入下文件咁

最重要係年年加人工
十年之後廿幾三十k
對於無乜事業心既今黎講係幾好

Me 係大學做緊 ra 都係呢個價 但忙到pk

你同你前上司譚玉瑛好返未

I know that feel
係咁幫prof 做admin work

咁多位手足一定唔好入LAB做

survey / audit ？

200磅肥仔都做到model既話我都想做

依家負責下d平面設計、manage公司個fb同接下客咁，算唔算係media野？

睇你派咩位架者

垃圾打雜 影印filing 又有
高級打雜 幫老細影印filing又有
要對客又有 做收銀員又有
值唔值得吹奏睇你點睇啦
我係無技能廢青

從GameBoy時代開始，任天堂的遊戲硬件在香港 地區都是由香港萬信玩具有限公司代理其行貨。

Dllm 我就係 wet lab ra

食屎

咁咪同我而家做緊個位差唔多
早知去考啦

我見我個fd返工可以係咁用電話同上fb

睇你男人定女人囉 女人ok
男人要ok就要搵個陪你一齊捱既人囉

why

想試下五毛業

Audit 應該無18k 咁早
Survey / engine ?

下 係咪搞香港玩具節個間公司

禾

前者

你個fd係咪我呀
每日番8粒幾鐘 有8粒鐘都係禁電話打機
禁到唔想理部電話
咁當然有d西位係好撚忙既

Ching幫綠日子告鳩佢老婆出軌好過啦

qs定咩
qs d女多撚到

唔係啦，佢唔睇波既

相認post

好難想像有咩工唔得

想問下唱錢果啲鋪頭收唔收散紙
仲有幾廿坡紙想唱馬幣

我有朋友都係 survey fg 話有同學一個月唔撈 唔通就係你

綠帽子

I know that feel
我都想轉行 但係唔知可以做乜

綠奏子

出面食飽左了

QS d女多但極大部分唔靚
不過我之前個間都有一兩個靚
但qs ot 咁撚癲 靚女都殘

如果有無限data
我場場recap番張狗散步都得呀

搞到你癲撚左 投身五毛業

chem lab最仆街,人工低,多野做
med lab 人工低,返工時間西,多野做,成撚日要OT
私家/公家醫院MED LAB叫好Dddddd

都有幾個既 唔洗相認btw

介紹做 matrimonial law 嘅 friend 比你
local firm 先會做呢啲

有冇ching唔介意食軟飯 搬去女到住

讓領導先上

今次好似過左時間
同埋我而家呢份得3個月約

呢排好多野做唔得閒理佢

成日係樓po 見到蓋清

人工低唔緊要呀
最緊要睇前景 望下d老屎忽做十幾年都係咁上下人工就快快轉行啦

我夢想

我唔介意
最好養埋我

返工近d 佢一個人住咁大驚

下年考囉

傳媒行業咪係咁

我呢刻想幫大陸妹奶西

2018 8月啦 around
上班台都有aco post

真係唔會介意

有冇得續

講起女
我做嗰度,幾十條友,後生女得兩三個

識打字 整下excel 夠做

快啦

其實諗到想做咩 但應該唔夠人爭
英文麻麻 無exchange

政府工都係睇眼緣架者
我格離位係濕鳩大學degree
個樣柒到唔敢望 又廢 一樣碌到入黎

要interview, 我同事應該係衰interview

有
續既話真係唔想做返而家呢個位
同埋唔想再比agent食價

做緊咩？

而家開始難搵工

屌咬老軟係咩感覺

快

咬住老綜 再咬老軟 仲爽

傾下旅遊業

你老婆D毛而家生上波度

Ryo 蛇大地主

小同你地9up唔識野梳

title係temporary counter staff
職責又係影下印,將d問卷入機,幫手聽下電話,filing...
好似有時要去其他center幫手
應該仲有其他野做,不過未教

迷普股壇贏家

又要恨又唔捨得而家條女

係啦，應該要搵下年grad job
唔知點算

聽落好悶

Yes 唔傾波就係班人生然家撚狗時間

阿po 贏家排名
迷禾>路狗，ryo 蛇>尾G 黨

吊你老味 死廢凊

吹啊

政府？唔好諗住學野
一心想考政府工既話 日日mon住公務員個招聘
Fit到條件就報左先
Ncsc都做住先
Agent工政府唔認 做agent工最好試下問部門拎reference letter 拎到當偷到雞 有d用

迷普又博屌

u > all

日日俾禾清，路狗，og 呢d 贏家撚

其實番咩工會唔悶....
我都想我踢波搵食

Why not both

係呀
有咩政府工唔悶
我見其他大粒過我既同事都係扮下工

有得扮工人生然家

有無買下股,時間會快過好多

你撚我咋掛

你地咪又係狗咬狗

前日食飯比路狗撚完 要睇醫生

唔識
打政府工最緊要都係買塊防偷虧mon貼
無人知你打緊機

係出面中左獎,同你做一次就入你數

爸爸

咪屈啦

我份工唔悶
不過辛苦

那有錢
糧都未出,d錢都未知點分配好

辛苦只係令時間過得快者 都係悶掛？
即係踢波都辛苦但開心 番工？不了

買返件波衫

之前有阿狗手足個套穿左...........

今年唔益高安基 嬲豬

出左新iphone 再講

一定係你啦

羅賓係返咩工 好似好熟lab 個market

果個都用iphonev得我用垃圾大陸機加sony

好寂寞

sp

老實講,我而家都未諗到條路點行
我記得我上司都教我拎reference letter,去其他部門做都有用
政府工hea之餘,所有野都係好死板
又多步驟多規矩

分開的
自由自在 想去邊做乜都冇乜人理
除左老細要搵我之外

其他真係好垃圾第二年已經short short地

射波，屌女，賭

不了
我唔諗住將d錢咁樣用

返左2年MED LAB..
之後SPACE 唔收去左外國讀
有好多同事CHEM LAB走過黎做assistant

我屋企樓下有隻狗乸

Iphone 6s 用左兩年仲好暢順

岩岩睇番艾沙雲嘅片，如果佢有得踢ozil而家嘅攻中位，會唔會結果唔同左！

前晩你有錢到放低部電話係枱 專登唔拎當比貼士
最衰隔離枱個4眼仔多事

第一份工要買野獎勵下自己

6s第二年了仲係好似新機咁

條女嬲左我

你未進化者
都係鳩做
不過真心唔岩自己就及早走啦 無謂哂時間
只可以講度度都多on9規矩

唔怪得成撚日得閒pro club

抵啦 人生然家都比女玩

艾沙雲似9號半多過10號
雖然臭燒成日都唔係踢10號

抵啦

成撚日下晝問pro唔pro

始終都係返左工幾日,未適應環境(咁早起身)

早起身好辛苦
幾早訓都係咁

仲要無得去廁所射波

好臭 不了

y

諗起聽日又要去on9 training
上個禮拜五喺個雪櫃聽人9up大半日
聽日又要學filing

知道佢有sp

叫做有野學啦
少少都計

唔知個風球打唔打得成

都係既...起碼有野學
不過真係悶到痴線

聽日早d 返工啦清

之前屋企d事 動用左一大筆儲蓄去解決 冇同佢講
之後佢check 我戶口 發現左 我先照實同佢講
話我當佢外人乜乜柒柒 嘰哩咕嚕 叫我以後唔好搵佢

悶好過忙啦

打唔成
都就黎登陸,仲要減弱緊

交唔到月費

不嬲佢養我

聯名？

忙同悶...都係你睇我好
每日禁到你唔想理部電話係好on9

其實比條女知自己戶口密碼係咪on9

你咪唔好搵佢囉
你又唔係得佢一條女

路狗一蚊都冇比過條女